# 框架博客

> 此页面收集 Sa-Token 相关技术文章，欢迎大家投稿（不限平台，按照发表日期倒序），
> [投稿链接](https://wj.qq.com/s2/10596458/aa96/) 

--- 

- [[ CSDN ] 【Sa-Token】9、Sa-Token实现在线用户管理功能](https://blog.csdn.net/qq_40065776/article/details/132180932 ) （2023-08-09）

- [[ CSDN ] 【RuoYi-Vue-Plus】学习笔记 31 - Sa-Token（五）登录验证拦截器之 Token 有效期及其续签（Sa-Token 源码）](https://blog.csdn.net/Michelle_Zhong/article/details/126071871) （2022-07-30）

- [[ CSDN ] 【RuoYi-Vue-Plus】学习笔记 29 - Sa-Token（四）V1.30.0 登录流程分析（Sa-Token 源码）](https://blog.csdn.net/Michelle_Zhong/article/details/125659797) （2022-07-07）

- [[ 掘金 ] sa-token过期后WebSocket提示过期](https://juejin.cn/post/7103446095987998733) （2022-5-30）

- [[ 掘金 ] Sa-Token 单点登录 SSO模式二 URL重定向传播会话示例](https://juejin.cn/post/7102733249088077854) （2022-5-28）

- [[ 掘金 ] SaToken技术分享](https://juejin.cn/post/7097967875670933535) （2022-5-15）

- [[今日头条] SpringCloud Gateway配置Nacos服务发现，Sa-Token实现接口授权](https://www.toutiao.com/article/7089584645368578567/) （2022-04-24）

- [[ CSDN ] 使用sa-token 进行权限控制](https://blog.csdn.net/u012389318/article/details/124098705) （2022-4-13）

- [[ 掘金 ] SpringMVC配置sa-Token](https://juejin.cn/post/7081471627766005790) （2022-4-1）

- [[ CSDN ] 【SpringBoot】59、SpringBoot使用Sa-Token-Quick-Login插件快速登录认证](https://lizhou.blog.csdn.net/article/details/123571910) （2022-03-30）

- [[ CSDN ] 【Sa-Token】1、Sa-Token实现登录功能](https://lizhou.blog.csdn.net/article/details/119301185) （2022-03-30）

- [[ 掘金 ] 【SpringCloud-Alibaba系列教程】13.gateway网关结合Sa-token进行登录鉴权](https://juejin.cn/post/7070805258296885285) （2022-3-3）

- [[ CSDN ] Sa-Token的Token有效期和临时有效期的区别](https://blog.csdn.net/ControlDemo/article/details/123177825) （2022-02-28）

- [[ 掘金 ] Spring Cloud Gateway 集成Sa-Token](https://juejin.cn/post/7069748160087719967) （2022-2-28）

- [[ 掘金 ] Java轻量级权限认证框架 Sa-Token 初体验](https://juejin.cn/post/7068105371839102983) （2022-2-24）

- [[ CSDN ] Sa-Token获取当前所有可用Token](https://blog.csdn.net/ControlDemo/article/details/122940634) （2022-02-15）

- [[ 掘金 ] 使用 Sa-Token 解决 WebSocket 握手身份认证](https://juejin.cn/post/7064232762664255525) （2022-2-14）

- [[ CSDN ] sa-token配置路由拦截放行Swagger路径](https://blog.csdn.net/ControlDemo/article/details/122885782) （2022-02-11）

- [[ CSDN ] sa-token 多端登录思路和遇到的坑](https://blog.csdn.net/ControlDemo/article/details/122428512) （2022-1-28）

- [[ CSDN ] 【RuoYi-Vue-Plus】学习笔记 13 - Sa-Token（三）退出登录流程（Sa-Token 源码）](https://blog.csdn.net/Michelle_Zhong/article/details/122691698) （2022-01-25）

- [[ CSDN ] 【RuoYi-Vue-Plus】学习笔记 12 - Sa-Token（二）通过注解校验用户权限（Sa-Token 源码）](https://blog.csdn.net/Michelle_Zhong/article/details/122526722) （2022-01-16）

- [[ CSDN ] 【RuoYi-Vue-Plus】学习笔记 11 - 集成 Sa-Token 实现登录认证流程（Sa-Token 源码）](https://blog.csdn.net/Michelle_Zhong/article/details/122480703) （2022-01-13）

- [[ 掘金 ] Springboot插件集成(三)-权限认证插件sa-token](https://juejin.cn/post/7051872914458542093) （2022-1-11）

- [[ CSDN ] Sa-token简单介绍和基本使用](https://blog.csdn.net/weixin_43967582/article/details/122075950) （2021-12-21）

- [[ CSDN ] sa-token使用（源码解析 + 万字）](https://blog.csdn.net/weixin_39570751/article/details/121291274) （2021-11-12）

- [[ 公众号 ] 还在用Spring Security？推荐你一款使用简单、功能强大的权限认证框架](https://mp.weixin.qq.com/s/L2KOgwJcXCxrSAV8bPJsJQ) （2021-10-8）

- [[ 公众号 ] Spring Security太复杂？试试这个轻量、强大、优雅的权限认证框架！](https://mp.weixin.qq.com/s/BWziNxRZH29F2v4Tmb5meA) （2021-09-22）

- [[ 博客园 ] Sa-Token之注解鉴权：优雅的将鉴权与业务代码分离！](https://www.cnblogs.com/shengzhang/p/15260818.html) （2021-9-13）

- [[ 掘金 ] 开箱即用！看看人家的微服务权限解决方案，那叫一个优雅！](https://juejin.cn/post/7003141949259513887) （2021-9-2）

- [[ 掘金 ] 再见Spring Security！推荐一款功能强大的Java权限认证框架，用起来够优雅！](https://juejin.cn/post/7000174417846222878) （2021-8-25）

- [[ 掘金 ] 史上功能最全的 Java 权限认证框架！](https://juejin.cn/post/6986174013647093773) （2021-7-18）

- [[ 知乎 ] 一个项目搞定Java权限认证框架，二十多个特性开箱即用](https://zhuanlan.zhihu.com/p/390030149) （2021-7-15）

- [[ 掘金 ] 从零搭建开发脚手架 集成认证授权 sa-token（尝鲜）](https://juejin.cn/post/6950163768533843999) （2021-4-12）

- [[ 掘金 ] 权限认证就它了Sa-Token](https://juejin.cn/post/6938747514837434376) （2021-3-12）

- [[ 掘金 ] sa-token之前后端分离模式下如何完成权限认证](https://juejin.cn/post/6937219472507797535) （2021-03-8）

- [[ 掘金 ] 一个登录功能也能玩出这么多花样？sa-token带你轻松搞定多地登录、单地登录、同端互斥登录](https://juejin.cn/post/6917884159491276808) （2021-1-15）

- [[ 掘金 ] sa-token v1.9.0 版本已发布，带来激动人心新特性：同端互斥登录](https://juejin.cn/post/6914612737020526599) （2021-1-6）

- [[ 掘金 ] Spring Boot 系列教程 | 第一百一篇：SpringBoot整合sa-token权限框架](https://juejin.cn/post/6875525673897869319) （2020-9-23）

